(台測)臨盆急先瘋 魔鬼末日

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇

1.彼得為趕回家中陪伴妻子產子，欲趕乘飛機回家，中途卻碰上了失意演員伊雲，二人被迫一同上路。可是，伊雲奇怪的性格卻令彼得深感煩厭，甚至引起多回爭執。正因為二人的性格南轅北轍，吵罵之間引出連番笑話，亦因著二人的化學作用，在公路上屢遇奇事，最後又化險為夷，甚至生出深厚友情．．．

2.傑瑞柯是一名退休的警察，目前從事保全的工作。他和工作夥伴已經對工作感到厭倦。一次工作上槍擊的意外，慢慢牽引他走向一名年輕女子--克莉絲汀。克莉絲汀從小就經常在惡夢中見到一名男子，卻不知該名男子與自己的關係，直到一天，有一群神父闖進家門，意圖刺殺克莉絲汀，而傑瑞柯與夥伴即時搭救，她們才明白原來克莉絲汀是世界末日的關鍵......

11 50PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野